[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [455] 真‧最後一post

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki／怪物肉質參考 多語言對照
(更新到IB)
(無更新)
日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

配裝效益計算&比較 (中/日/英)

傷害模擬器 (已更新IB版) (日)

聚魔客制/貼皮素材表

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：一開始用咩裝好？
A：防衛隊裝備就可以，夠用到G位。

Q：遊戲買左日版(或其他版) DLC要買咩版？
A：DLC要遊戲要相同地區先玩到。

Q：玩男角定女角？可唔可以重設？
A：隨個人喜好，有整容券買但唔可以改名(購買次數有上限)。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓揀追加內容。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角(成員清單)。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：點令條龍撞牆？
A：確保投石器有裝石仔，飛翔爪上頭對牆R2。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：solo 1倍血，2人1.6倍血，3~4人2.5倍血。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所（3人組）登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍????個任點做？
A：周圍探索搵雌火龍????痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法？
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩？
A：滅盡龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：上下位G位/αβγ混裝出唔出到套裝技？
A：可以，套裝技能名相同就得。

Q：點解開唔到爛輝/赤龍任？
A：任務限時開放，請留意官網，開放時於集會區域承接。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解唔整TG GP？
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：最頂張圖個D咩人黎？
A：三百蚊得4條龍，佢地冇買到。

攻略 IB前

————————————————————
攻略 IB後
魔物篇
赤龍攻略

太刀介紹文（核心技能＋赤武覺醒及客製）

————————————————————
新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

lm

[456]真.最後一POST EX

玩到冇野好玩, 依家刷緊大細金

真。留名

你老母又封晚市堂食
個個縮返去打超人棄
今晚ga y lo tun又爆場

new po lm

唉屌又封尖
夜晚活動又係打超人棄驚

打歷戰激金獅當幾set

Lm

真。小妹留名

[457]真.最後一POST EX2

有冇邊啲集會區多人啲?

辣殺驚

進攻是最好的防守
btw,如果係電腦版既我可以幫手既

PS4 黎
仲要4個frd 黎 但都好難過

PS4 可以一齊打下

4FD就簡單啦
3屬性雙刀1奶
總之要打屬性傷既武器(雙刀/弩/弓)
冰/火/龍
我就覺得龍最好,兩個型態都食

又做處hunter

新post留名

屬性弩同弓幫煌黑R痕咩 龍屬武技術好先打到屬性down

禁PLAN B囉
一個人打
裝不屈
保險金
堆屍打嬴佢

Credit返艾莉絲 巴打

no山埃，用龍冇效率

真‧留名(FINAL)

其實單人5貓徹甲鳩射就會過，日日走落場打果班友都傻傻地

港姐留名

垃圾驚悶到咁點頂到rise

咁都爆到post

推到上熱門

竟然推爆咗

留名睇rise出先定呢個post爆先

weak post lm
rise出電腦版再見
無就要等mhw2

流出就話出電腦版
但係出得電腦以效能講點會出唔到ps5

新手想問下 黑龍個任點先打到
而家mr61 hr69仲好多野唔識

咁你識多啲野先打
黑龍唔是咁易的

Glt code 6XTp riJJ 3h4z

而家係唔係升高d mr先

MHXX 咪一樣冇出 PS4 版

一切都係錢作怪

了解下啲龍點打 練下避招 練下武器 刷珠 砌好升好啲裝
話曬黑龍都算係final boss 咁快打完咁咪好冇癮

原來你就係ryan

你點知的
咁你係邊個

練好技術先最好可以solo 金羊煌黑激金猛碎呢4隻
如果唔係驚你第一階段都卡關

金羊姐係邊隻

爛輝龍

真 lm
見證最後嘅時刻

jpo哥都唔知carry左你幾多場

原來係hop ching

Jpo

原來佢就係嗰個jpo

都carry左我好多場黑龍 lol

冇佢哋我諗我一世都過唔到黑龍
我係裏面好似路人咁

打完電影任
又可以熄機

sorry囉 下次唔會貓架啦

同親你打都刷新我時間 好撚勁

♂♂好不安

跪左

Cyberpunk 2077 睇下會唔會跪

有冇場呀

請問這是什麼遊戲 竟然有455個post

吹 繼續吹

有冇人可以入嚟教emma換獵蟲呀

Emma 100個不知道的事

用岩屬
瘋狂輸出
龍屬時打頭爆角
近戰好打好多

岩屬⋯⋯？

我頭先都諗緊依樣野
玩pokemon咩

講得好岩

岩唔剋龍
建議用冰/龍/妖精打

就算pokemon都唔啱,岩系同龍系都無相剋特性
諗諗下係咪冰(速成:IE)打左岩(速成:UR),如果唔係即係搞事

你講得好岩

係用啱屬

笑左

用對的屬性？

無玩問pokemon撘唔到咀

啱

岩尅冰同火屬
煌黑係冰/火+龍屬
所以尅到

今晚沖mr100

打多d會註明升多d mr活動任 密食當三番
特別係雷霆鳴神順便刷吓珠
成日打黑龍好悶

佢哋話打狼b

個任叫雷霆鳴神
打雷狼龍即係狼b

岩數 不過差一場黑龍

呢個鐘數有冇

我老母睇緊電視

另外買個moon

冇電視咁上下大，睇得好辛苦
老人家

另外買部電視

等Sony 岀h95

有想玩ga game就買pa5

有無巴打一齊打黑龍
過左5貓 未過3貓

電腦定PS4

幫我打林精，打佢唔死

ps4

我都係

#dbb bH4K RKwx

喂阿濕哂啦

搵你唔到

試下呢個

新手而家入坑會唔會太遲
見佢有特價想買嚟玩下

個個棄GAME咁濟你先黎玩

咁唔買了

如果你唔介意單機玩下主線OK既~

冇記錯你應該已經有黑龍裝？
已經易打好多喇喎
睇熟佢d招就得，來來去去果幾招

尋晚GLT多人到滿場喎
btw防火巴係pc定ps4

幾時再玩藍火

我幫你升

咁都比你認到我，我已經好少出聲

琴晚都有打呀，今晚再黎囉

黑龍唔藍火邊刺激架

好似試過同Covid-19 打過場藍火都11分幾

唉屌，goty居然俾左10／10都唔俾mhwib，班友堅唔識j

遊戲界最黑暗嘅一日

外觀 健美同 龍骸布係咁問可以一齊用
撳唔到

外觀 健美同龍骸布係咪唔可以一齊用
撳唔到

應該係可以的

未完exam 不過好想同大家打機

但係我撳其中一個另外一個就冇左

成日上燈個時比黑龍噴火

有幾多人會信

你係咪撳咗成套所以override埋頭裝

係
朝炎ching入嚟話我知，先知可以分開按

我今天都見到條片話三月岀，到時你地係咪去曬玩依隻

係

唔想load地圖

下年秋季玩rise pc
Switch 30fps真係不了

唔好走 遲啲mhwi 冇哂人

最近想down返
但係已經最後一post？

你話自己係煌黑處黑龍處班4 ga y lo會仆過黎打

唔會啦
PS4嗰邊咁多人

PC就真係孤兒仔

孤兒仔路過

你擺低code可能有人會入嚟打

Glt
6fbD 6kWA CbNM

求破黑龍處

入嚟應該有人幫你破

入左

我未做完exam 我都想玩

冇咗

如果佢地合ps4同pc ser 就好
Pc係多人 但d lobby 個個各有各玩都唔知做乜春

幾時先掉攻擊2比我

Switch mhgu有特價-60%
暫時買黎過下癮先

我咩都唔識都過到，應該唔難過

你未到100mr就問幾時 有啲69 之前打左300隻狼b都冇

再唔比我就Ryan棄GAME

搵我？ 到宜加仲係得送果粒

有送嘅？

7月個時 無了

其實靚珠任多咗又易出咗
相比以前齋刷雷狼刷到滅絕都出唔到粒攻2
你地依家可能唔使好高MR就有

same 不過都係冇 繼續狼b

mr100就滅日
夠自信就歷戰激金獅
出張天之煉金票換珠仲出得快

聚魔刷古龍骨骨再愛阿婆都可以出R12

滅日多珠咩 唔係狼b咩

呢啲野留番glt

求幫打特別任務猛爆碎龍
4f3Y eB2M bZZj

狼b，保底2粒
滅日，保底3粒

都係果句啦，時間成本問題，如果打炎喵要8分鐘打狼b只要5分既話，咪狼b抵d

所以狼b同炎喵係非常值得練，而且兩隻都好易上手，技巧通用

想打靚r12，冰咒王同黑龍個珠list應該係唔同既，雖然得1，2粒，但8成機會r12

btw，現在r12需求都唔係好大了，除左匠2攻2，xx迴避之外，好既r11複合，都可以砌到一套靚既黑龍裝了

冇人來，算數，走咗

你入黎呢度

一定係滅日啦

鋼龍冇人講?

新手 LM

有無巴打分享下拔刀大劍配裝
揾唔返之前睇過個d

一刀脫離有幾多傷

近戰不了
滅日我太刀都keep到5分鐘左右一場

幾時carry我打大凶豺

鋼龍太刀順利3分鐘貨仔
雖然衰咗可能拖得耐

試過下，loop到就直到永遠，loop唔到一甩就on99咁
炎王起碼一般都可以穩定咁打

我都未打到防風II，打唔到鋼龍

比金獅打撚到仆街有咩建議比新手

唔好俾佢打到

對手臂彈到刀都繼點搞

唔好打到手

開救難係另一個版圖等算

有粒叫心眼嘅豬

垃圾game

徹甲流彈

如果你係ps4既話可以幫到你

你試下堆屬堆到700以上 之後打手 或者可以用不屈

記得耐屬3

再加防震1

擺低code 幫你

再加耳塞5

Glt code 7urW 7YHC Xw4D

你啲珠係我到

去到尾都仲未可以直接用普通料換客製武器嘅料

營地等

1月rise就有demo了
真。最後一po

switch 見

我隻豬都係你到

好ga y

demo啫
鐵定留守mhw

我真小妹 點解會ga y?

邊度有咁多小妹

佢隻豬我食㗎
Gay乜嘢

岩牙

你岩 所以我係唯一真小妹 其他都是假的

佘詩曼 大波

個個都話自己真小妹，唔通個個都係真小妹咩

係小妹 不過有jerjer

你點知的

心諗點解垃圾驚都推到咁多頁
入到黎點知係ga y扮小妹post

得個港姐係真

陰公個個慣撚哂手勢gay字隔一隔

其實點解要隔一隔

個港姐係大陸，冇得上連燈

方便夾腸

大家都有jer jer
你摸下我 我又摸下你

想摸你 jer jer

日日有更新IG呀

呢度咁多痴線佬既

超人氣呢，d人氣超撚哂去邊

點解依度咁多gay lo架

肉 棒呢

咸濕仔

有時重遊故地
見到Emma bb走咗
個心好撚痛

Emma bb點解要走

最撚基就係你

你呢個m底0仔好意思出聲話我

真喎好掛住Emma嘅多虧了你 幫大忙了

超人棄

一齊玩rise咪好咯 多虧了你 幫大忙了

emma喺度嗰陣個個嫌佢嘈
依家d gay lo知佢唔喺度就冇再黎集會所
得返教練一個驅陣酸餿臭

黑龍噴火你地關佢門
比著我都嬲

rise見

佢走左咪見唔到你2個係黑龍場度玩炮互射囉

glt holunlonly
4cRt AHXk nd7b

冇人又點有味

PS4 glt code #kBA 6Q2B srbe

日日入去都係果幾個大哥
好長情

無左Emma唔入黎了

我曾經以為同emma既感情已經成熟到超越ssd同hdd既鴻溝

之後亦會穩定地跨越平台既障礙，所以一直拖住冇同佢講

可惜世事無常，如果個天俾多一次機會我，我會親口同佢講

我個switch friendcode

廢驚建議del post

原來我細佬已經賣左部 Switch真係可以bye9bye

Glt #ari xRhi uFZF

Speedrun

無玩成年 岩岩單挑完獄狼龍
而家可以點上手

Emma棄驚同pornhub要實名認證一樣震憾
emma好似係rise post有出入

除衫單挑多次

邊度買switch平

黑龍？

mr844先出齊，真係真爆機

條冥赤solo版今日出，係咪已經冇人理？

睇熟啲招升下防先
我覺得散彈輕重弩solo 都幾簡單

活用兵器加雙刀

懇求有心人士組隊一齊打鬥技大會斬龍

齊珠唔齊數又點算爆機呢

上代差唔多同一個hr可以齊晒，所以都有打埋
今代同一個mr應該只可以齊珠，所以算

你仲有rise

你又要後悔遲玩芒亨但又要等9個月出pc版

zelda囉
利申冇switch

呢個真

玩完pc之後 30fps真係不了

舊玩家 想玩返 想係佢store 返iceborne 個master edition有冇乜特別

有冇人

口水硬有積蓄值，閾值是不變的，通常為怪物總血量的10%：
特例：某些特殊怪物，例如金銀火的口水硬閾值為總血量的11%
怪物受到的傷害×倍率=積蓄值
倍率會變化，定性來說：
怪物疲勞時倍率更高，憤怒時倍率更低
特例：普通轟龍、普通蠻顎龍、激昂金獅子、惶怒恐暴龍的疲勞與憤怒的倍率是相反的
怪物血量越少倍率越低
下位-上位-M位倍率越來越低
口水硬積蓄值超過閾值時不清零，只在觸發口水硬後立刻清零
口水硬觸發時，口水硬積蓄值可以繼續積累
積蓄值達到閾值且觸發部位硬直時進行判定，如果此次部位硬直不會使怪物倒地，則此次部位硬直被替換為口水硬直
某些怪物的部位只能觸發特定次數的口水硬直(轟龍頭：兩次)，某些部位無法觸發口水硬直(雷鄂龍、惶怒恐暴龍的頭部)
怪物在空中時不會觸發口水硬直
口水硬本質上是(特殊的)部位硬直，所以即使被替換，該部位的部位硬直仍被視作觸發了一次：即是說口水硬直也會造成怪物部位硬直計數的推進(例如每兩次硬直倒地的部位，傷害足夠時可以達到口水-倒地-口水-倒地的循環)

妖隻驚完左先黎研究呢d野, 成個月冇開game

推下po都幾好

超人棄呢

master好似加埋world

你呢段野咪講左囉
口水硬直黎既時候，會令部位硬直清0，亦即係話令倒地次數少左囉

我就唔明點樣唔關事

佢唔係寫口水硬直清0?
口水硬同部位硬2個數值黎

講得唔清楚，係當前累積值清0
我明你想講細硬直，但觸發細硬直唔會令累積值清0

即係話假如一次部位硬直400，800倒地
mhw時，你打到500出細硬直，再打多300就會有下一次，就係倒地，直接打得出800，就超傷倒地

而mhwib你一直好想話佢取代左細硬，其實唔係，細硬一直都係呢個運作機制，但出現口水時，口水會重置部位硬直累積，即係要再打返足400，而且你直接打800，對唔住，亦唔係倒地，而係口水

再者口水個累積計總血，比一般弱點部位硬直要更高數字到達，結果就係第2次部位硬直，即係倒地個數，變左口水既累積數到左，出口水

我自己再查下資料

3. 口水硬檢測指判斷是否發生口水硬，一般而言口水硬會被倒地(乃至更高級的硬直)覆蓋(比如鋼龍頭硬必定倒地因此不會出口水硬)。而普通的小硬直會被口水硬覆蓋(比如凶爪忘記手還是頭必定是小硬直，所以每次都一定是口水硬，除非遇上炸膛)

ok，響呢個機制下的確如你所言口水只會有機會覆蓋細硬直，我承認對流口水既了解唔足夠，流口水加上上車重置換細硬直真係唔可以話係nerf，你講得啱，sorry

部位硬直：
部位硬直值累積達到閾值後，積蓄值立刻清零並重新開始計算，若怪物在自由態(注：實際上在減氣/龍封硬直期間亦可)會觸發部位硬直，動作表現為膽怯(退縮)/倒地/口水
口水硬直會替換部位硬直，具體請看第二部分對口水硬直的解釋
部位硬直值被清零特定次數後該部位會被破壞
部位硬直值有類似護盾的機制，單次高額傷害無法一次性清零多次積蓄值

我啱啱都拎大劍測咗次 細硬突咗啲傷冇計埋落下次度
ib改咗細硬機制? 依一part我唔清楚 ib先開始玩

唔明你最後嗰段
積蓄值達到閾值且觸發部位硬直時進行判定，如果此次部位硬直不會使怪物倒地，則此次部位硬直被替換為口水硬直
而我話口水唔關倒地事就係依個意思 因為口水係取代倒地以外嘅部位硬直

而你之前講嘅一開始出細硬唔出流口水就係未草滿口水硬直值所以照出細硬
同埋補充下戰鬥後段會多咗細硬少咗流口水就有2個原因
1.因為隻怪愈少血愈難草口水硬直值
倍率會變化，定性來說：
怪物疲勞時倍率更高，憤怒時倍率更低
特例：普通轟龍、普通蠻顎龍、激昂金獅子、惶怒恐暴龍的疲勞與憤怒的倍率是相反的
怪物血量越少倍率越低
2.某些怪物的部位只能觸發特定次數的口水硬直(轟龍頭：兩次)，某些部位無法觸發口水硬直(雷鄂龍、惶怒恐暴龍的頭部)

冇諗過要傾咁耐
由佢啦

係咪要活動先出攻2珠

幾時有

封印珠(黃珠)就會出，而家打滅日應該最易洗到

新手比黑轟龍打撚到仆街
有咩建議

用太刀見切

耳塞5

willwill fun house del人留言再block人

劍神都block

咩事
不過呢條垃圾 mhw一出已經俾呢到屌

rise大劍條片

唔係我 係我朋友 我都留左言喺佢最新果條MHR盾片

PS4 glt 3Nj8 uuNc MhJM

雖然香港好似冇其他youtuber拍呢類MH資訊性片
但都唔洗迫自己睇垃圾由佢自己自生自滅算啦

你咪逼害人啦

olay話rise可能會出下啲配裝片
留名

都冇人嘅 超人棄

唔出樣都出下聲比人J下啦

試下入will條片負皮再比讚我

佢del我朋友留言 再block埋佢 依家出唔到留言 仲有d片成日誤導新手 對隻game根本唔熟就出教學片。。。

夜啲join

已做
之前聽佢統槍讀做沖槍聽到我1999

垃圾WILLWILL

雖然佢係仆街
但係銃槍嘅銃正確讀音的確係讀衝

真係讀充㗎
話咗你唔好上咁多大陸㗎啦
廣東話都唔識講喇依家

已like留言G持 唔好繼續俾啲人出廢片呃飯食

不嬲讀Gun Lance

跪求巴絲幫手，打引導之歌

4hXjjpwk2sRh

啱啱輸左

人呢？你PS4?

唔好意思，嬲得濟，熄左game

依家入過，PS4

4mZy svej MLJH

巴絲好勁

頭先單機打到最後型態先輸，慘

連登有愛

祝大家想要咩就跌咩

so fucking gay

神賜的台地 幫人打完原來自己冇

Glt 3vfi RfxQ XHcL

依家先入手steam版 是否不智
呢排入坑mh玩gu單人左100個鍾

你係驚遲定咩?
你GU都係呢排玩咁玩WORLD有咩問題

驚遲 想試下聯機一齊玩

玩左2個月啲朋友棄晒game 得返自己一個打
想搵人打黑龍都難

集會所set目標黑龍場就有

我諗steam去到rise pc 先會搵唔到人玩

我都係最近先玩返，啱啱過左引導之歌（PS4）

唔知有無同路人，一齊打？

一齊打
屌你今日早放唔打機唔通去媾女咩

無早放，慘

巴打都係新手上路？

條黑轟嘈撚到
次次都係關聲打 之後就比佢打撚到仆街了

今晚一放工就返去開個glt點人頭

聽講今晚glt點名

咩野叫glt?

太刀俠打煌黑用冥赤裝定黑龍裝好？個時未打熟煌黑就走去刷黑龍

基佬團
Gay Lo Team
簡稱glt

你都係團友

你講武定裝 裝成套一定係冥赤最大力
武既話 兩把都係物高冇咩所謂
講安全一定係黑龍裝 如果有隊友爆頭 黑龍太都好高傷

驚驚

我淨係想見Emma

一定係黑龍

套裝100％肯定係黑龍裝
出到攻7挑7無傷3，差5％會心可裝一級力解或者由佢

冥赤裝只出到挑5＋逆5同挑7＋無傷3比少3攻，而且有客制吸血就無可避免逆5覆蓋低，最少比無傷3低，畢竟高攻吸血勁控制唔到，同埋要上剛刃，磨多一兩次刀，出哂上面技有埋體3，看破淨返3都係會心一樣95％，兼且太刀連技有特殊納刀對冥赤5回血相性差，但又幫唔到逆恨覆蓋，又唔敢好似雙刀咁落客制吸血

如果講極限，配到最極限黑龍裝仲可以開火邊有得輸

以上係用黑龍刀，黑龍刀係物理the one and the only one同冥赤刀差得遠，無論點砌都係黑龍刀勁10％以上

如果想打屬性down仍然係用黑龍裝配金刀，上屬6，金刀自帶屬會，已經solo夠屬down2次甚至以上，黑龍裝仍然出得齊挑7無傷3，95％會心，煌黑龍其實係弱物理，屬down只係條件，屬傷其實效率冇咁高，特別以太刀而言，有屬傷同時盡推物攻會好很大力，黑龍裝自帶利刃亦好啱金刀

emma痴漢

得啦 得啦好gay呀
emma幫你瀨jj 阿源幫你摸jj呀嘛

連神都畏懼三分的最強古龍
俾人打到豬頭咁

今晚係glt 嘅都係真毒撚

仲有真港姐陪你屠龍

咁我唔on了

毒撚即係毒撚，今晚屠到龍先係真男人駕馭到條女，俾條女駕馭返轉頭要出去既算得係咩

偽毒可恥！

你
含住我

我 亦
含住你

GLT冇人

好gay

嘩diu搵毒L埋單咁惡毒

屌使唔使咁早

上個禮拜平均每日得嗰3、4個留言
平安夜未到夜晚就已經咁多毒撚上曬水

又串

又逼害

有群組？想入

小隊嚟 不過full左 要叫翻嗰個玩緊fall guy嘅海綿大叔踢人

其實條友都幾扭曲，仆街呢d垃圾驚都可以笑咁多個月

邊個po曲邊個就係真毒

#721 83m1 gFhK sdGM

今晚點人
邊個唔on邊個就係鬼
利申：係海綿小妹

唔該晒ching我再測試下先

開個黑龍場比港姐玩下你支炮得嗎？

垃圾驚邊有野玩㗎
掛機睇韓劇好過

擇曬你班毒撚名

好假啊，浦一浦頭消失果d好撚假

渣ga

本來小妹點緊名祝福毒撚
俾人水咗去fall guy
太耐無上，誤會咗小霸王同CG

俾人呃走咗咋

I’m not gay

我仲玩緊，唔好踢我

你乜ac
頭先好似踢咗幾個
不過椒鹽可以加返你
一陣我加返都嗯

辣殺台階

Ry@n

都ok*

咁無踢你
我踢果幾個應該唔on好耐

Emma牠又回來了

野豬王奧義～燒油雞之術
變咗～～被燒油雞之術

面對能一擊打死自己的強敵時，目標並不是將動作熟悉到極致，以練出完美技術
而是每場都得看清楚自己腳邊的小段差，要小心不要靠近，因為一旦踩到就有可能貓車

真正既高手唔係要睇熟哂隻怪pattern用最合適既攻擊走位去對應番隻怪每一個行動
而係要睇實場上d台階唔好踏到

ja

祝福呢啲巴絲打，個個有女攬，有錢執
性誕快樂

聖誕快樂

有兩個水份好高

掛機掛到橫線都出埋
水份9樓咁高

點完名 off埋

#每日關心glt毒撚有女溝關注組

小妹睇緊韓劇㗎
又一個快閃黨

呢度個個都6條9 現實中一定係油頭毒撚

肥矮毒柒酸餿臭

6條9個啲真係好毒

大家好勁，大多數都HR/MR999

又迫害

好彩我得3條

呢到有個結左婚女都生埋
屌女屌到厭轉左gay

真

係咪唔會再有任何更新？

咦 原來琴晚點名呀？小妹現實生活太充實冇on添

好撚毒

老老實實，就黎出rise有都唔會講，冇理由倒自己米

但我覺得冇

唔係講咗，黑龍係最後大型更新咩

今日d大哥唔見曬

琴日係因為點名先蒲頭咋

個個都約咗女啦成班偽毒

連大軍都唔識 好打極有限

咁今日要點多次

要瞓，安囝先岀現
仲要打多三次金獅升防具
明天再努力

唉d工具人又唔做嘢

有冇GLT毒撚集會

俾我打晚鬼馬對戰啦屌

glt
3HXm WCZG 8MMW
搵人入嚟同小妹玩

無人想同現充玩

個個都等我瞓咗先岀嚟

呀源做咩係咁狙擊人

點解要打金獅升呢？

要大靈脈玉先可以強化

今晚係咪陪我打多三場

打滅盡啦

你陪我打

你開滅盡大把基佬陪你打

港姐點同

老G返去玩抖音啦

呢樣係劉華玩先架

企開啲啦
支麻雞

依加客製真係好麻煩 冇人開聚魔 自己又唔夠7lv開歷戰

係，我把劍冇升過

Glt 毒撚場 3uCp sRZN WjLE

入集會所叫人開就有啦
自己執下腳印放下陷阱，一陣就升完

PS4嘅話入glt 小妹可以開俾你 咩都有

邊個係你

呀源

想問下而家ps4係咪無人玩了

上面有個code，幾乎晚晚有，可以滿足你任何要求，除左懷孕

PC 就係

男的很好 不會懷孕

我一年無玩 係咪要打冥赤先再打煌黑 再打黑龍

無人識佢
邊個黎

前幾日打到金獅子就卡住
900防
被佢捉住扔出去再一巴打落來
都冇撚用

PS4?
1100防都係紙咁薄

唔好紅眼上膊
飛撲前有前置

Pc
全程飲血
打一下扣到淨1/4

救難有隊友閃鳩佢或者食粉塵硬接

PC擺低code啦普通金獅應該好快搞掂

X2

多謝基佬團

唔好俾佢捉住

Dllm雌火龍?????

請問有無PS4黑龍團 半年無玩岩岩打完煌黑

code

去買個外賣先 如果可以8點後隨時得 我再放code求助

一齊打 4Gbs cBKz cAHT

朝炎online未

入緊黎了

多謝 武肺 C字頭 同 E字頭

我去一去完任再開
感謝幾位

斷左 再入緊黎

大感謝

我又出 error code CE34878

又斷

有冇巴打幫手打黑龍
新手打咗好多場都輸

我斷左線一次之後 小隊又甩左 夜晚求CODE

31號前會唔會爆POST

想知如果打黑龍
用full gear煌黑裝o唔ok

Ps4定係Pc

我今晚放條曲一齊打

btw堅新手mr100都未到

用黑龍裝

港姐陪你打黑龍

未贏過冇得合

老雞放過我啦

感激幫手破處
我愛絲打

我呢我呢

黑龍大劍要升吸血仲有咩？

唔洗

8:30有港姐入GLT

會心

Thx,吸血洗唔洗升到2?

唔洗，治癒1仲好

新手又學到野

吸血會食到治癒？

會

啱啱開到冥赤龍 有冇巴打可以幫手打

code？

我夠打依條

78dm Wfkp 7GNP

有冇人幫手刷雷狼龍活動任
自己一個刷好慢

覺得猛牛龍仲難打過冥燈
係咪我問題

5‘58“55

果然final係呃人

唔係
普通冥燈係簡單

hi一hi死左係咪裝問題?
利申 火龍a 屬性弓

一出個陣有個高手話條龍根本係玩鳩玩家

唔止一次啦

貝希摩斯點打
果招大絕一下秒殺

企石後/FF跳

哩係舊石(打打下佢開技會跌出來)後面，一係用動作FF跳閃過

得幾秒時間搵石企

有時會比佢打爆左冇石避添

善用ff跳

想問單人煌黑龍係咪最好刷哂最好裝先好入去打？

ps4求巴打一齊刷雷狼龍活動任

仲要差唔到跌落地面先跳

我覺得單人既話一定要農好把武器同啲珠

試左兩次 跳左點解都係秒

得零點幾秒判定
唔係咁易的

差幾條毛砌裝

唔一定 但礙於佢大技機制 對你火力有一定要求
大技貓哂前都做唔低佢建議拎番屬性打

冇靚裝都打得贏既
煌黑雖然食物理多，但要夠屬性傷先頂得住審判
所以最好就屬6+屬武

如果只求打贏/想逃課既話就貫通重弩貫佢老母
試過用痺毒重弩+臨碎混裝初見12分左右
大技黎就生命值硬接，不屈再黎過

btw都話打完冇人睇既啦

煌黑迴距重弩開火打審判前要搞掂佢唔難
但要有黑龍裝先

我係鍋玩家依家邊把太刀最勁？

又唔駛綁死 未有黑龍前都大把人用貫打
未齊珠夾硬著黑龍仲辛苦
知道貫通裝要出咩技就得啦

下晝Glt
7AnQ XCea vHQc

嗰時諗住試下如果新手/回鍋未過煌黑+唔刷赤龍素材既話貫通重弩效果係點
所以先用痺毒重弩同臨碎裝

但覺得咁樣打贏神都忌諱既古龍好冇癮
試過一次之後唔會想再試

煌黑重弩未用過
射咩彈架？

冇乜火力要求，徹甲貓2次都打得贏

食個貓的生命燕疏仲可以貓多次

行開d啦太刀狗

咁呢個係對裝同遊戲體驗無乜要求
徹甲都係輕鬆打傷害既途徑 咪即係火力

都係想講隻怪唔俾你磨
即使係無乜火力要求但都有個下限

係YouTube d人攞住冥赤把武去打
再配一大堆難刷都噁嘅珠
諗住打把冥赤
點知佢個關卡係預4人打
單人打閪到咩

係咪用龍屬就搞掂？
定係睇個任務佢開場咩屬再對應返就算

想打屬唔好用龍 用番對應屬

滅日啦

改咗會跟人數調整了 (1/2人血量)

Rise出前肺驚code
7AnQ XCea vHQc

幾時帶我打貝貝

點會打唔到
打多啲熟咗動作同佢個攻擊節奏總會過到
再唔係睇吓片啲人點避招

不過而家打就真係慘啲既
識打既都唔會點再刷冥赤
但係冥赤屬性武器已經俾帝王武取替曬
刷黎都冇乜用

如果打煌黑咁就打爛西武仲好
又或打恆星煌黑，直頭可以用霜冰牙武打，唔使刷武
btw, 打其他嘢就已經俾黑龍武包晒，唔使點理冥赤

咁多人想打煌乞一到夜晚就個個現充。。

超人棄驚？

你幾時擺低code同大家玩
一定爆場

入到去都無野好打 好空虛 真係想急急腳買部switch

你唔買定到時分分鐘變炒價

有沒巴打可以帶打赤龍？

6etP pnHY Pn6E

聽晚又要點算一下呢度既純真小妹人頭

入定左3部switch到時自己同自己組隊

啲刷珠任好垃圾
未喺封印寶珠度見過公義
仲差粒

洗乜打㗎 愛阿婆啦 佢都出左3粒俾我

可以幫手

刷金獅都搞唔撚掂

我用骨骨同佢換 唔係天票

今晚試下2020終極一抽

最後一post留個名
已棄

無聊開黎打4,5場出埋第3甩

立即負皮

公廁珠打黑龍跌到一地都係啦

絢輝龍個任冇理佢一排唔見左
點樣整返出來

兩星期轉一次，同冥赤梅花間竹

rich

最近都係得一間有得賣

年終盤點永保貞潔處女小妹兼新年香閨party

6rtk eTcN fw2j

Glt 點人數6rtk eTcN fw2j

真毒confirm

happy new year
公義仲係得一粒

平安夜就咁多人on 然後今日得嗰5個
仲要有個企到一橫
咩意思先

一早點完名啦 你遲左啦

唉屌，有咩慘得過俾人捉左出廳睇乜9 5月天跨年倒數啊

咁一粒都冇算咩野

又公開處刑

果粒係官方派

冇我份

同今日既天氣一樣

激流射手Ⅳ之後升邊把水弓好?

刷爛輝拎皇金水

哭撚左要mr26
我mr9

歷戰王冰咒真係好難打⋯⋯
打十場先一場打得死

冰耐3 耐寒衣

多謝MHW同MHWI陪咗我三年時間
琴日終於白金咗，最麻煩係影相
期待MH Rise

激昂金獅重弩 徹甲3射到佢叫唔好 流曬口水

蟲棍
淨係玩下刺同飛圓追頭
佢用咩招都可以跳上天避哂

原來就係你把扮忙棍搞到打廿分鐘

下晝glt
3nrX 6ABf 7n2r
搵人陪下小妹玩啦

絢輝龍個任好悶
Solo根本打唔贏
打左成日先得兩粒石同原

裝火耐性？
同試下唔好貪刀
我覺得爛輝算近戰教官
可以10分鐘內Solo到技術都叫唔錯
D技能都冇黑龍咁鳩

好好玩喎
啲傷個數靚到
以前間唔時會solo嚟治癒心靈

唔好比佢打中 同時又打中佢

唔係你miss落石
入咗6分鐘了

打唔贏冰呪龍

新手無玩重弩，後來先知佢係最後一隻龍。
我基本上用猛爆碎裝加大劍（被）打

你試咁歷戰王冰咒龍未

用咗中一下噴冰無半條血，之後combo貓車
應該係裝唔夠好。

中噴冰剩低一半血已經好好 又唔係一招秒

用咗得一兩招真係痛，跌低咪瞓陣先
記得出招前嘅動作，一下一下打就愈死愈快

未試過 因為仲打緊主線

記熟動作之後其實唔難
例如空中直線噴冰後一定會反方向落地
嬲豬+有冰個時側跳前咬好大機會出新個招扇冰
(依招冇記錯要爆左佢一次冰先會出
同埋唔淨止地下爆冰，冰咒前面都有小小攻擊判定，要小心)
跳到後一後跟住横噴冰
嬲豬時用條尾拮人，第2下係飛起條尾前插既話會飛去你頭頂接圓形冰
依幾下都係攻擊機會
但始終都係打得多先會熟，貓/睇多幾次就冇問題

打極金羊都出唔到d帝王雙刀

9月開始無玩 想問依家仲多唔多人玩

仲用緊垃圾赤龍裝

冇 過氣驚

M5 屍套任點打?

裝耐瘴3
揀把你覺得順眼嘅武器
劈到佢瀨屎

幾個月無打 打新個隻煌黑 比佢屠殺

金獅重弩徹甲贏唔贏到煌黑 單人

唔得我先轉太刀慢慢練

建議拎貫通彈
軟化佢隻翼

煌黑龍要打屬性傷害先可以令佢抑制大技個傷害先唔會死

冰咒算係之後果啲嘅頭盤，
之後天地龍一個人打要勁耐
我果時一個人打差啲唔夠時間。
之後猛爆碎同金獅子真係要SOS
啲裝要夠先可以打。
btw你用咩武器打？

有時真係唔夠位走，知道佢會出咩但係碌唔走。
佢套死人裝大劍又一定要用。
搞到心灰意冷我轉玩鎚仔再等夠裝先去打。
有時SOS又比街人貓車玩死

斬龍弓+萬福裝 打熟咗就過到
而家4件冰joke 終於唔使用垃圾裝
之後個啲再諗

本身遠程想玩弓，但班損友話弓好廢。
一開始係咁要我用太刀同遠程就輕弩。
佢哋PS4玩開之後endgame咗減價又買PC。
我太刀成日紅唔到放棄玩大劍
之後打唔到隻歷戰王冰咒轉鎚仔。
發現我做乜要咁辛苦玩大劍
鎚仔裝易砌、技術要求比大劍低、傷害差唔多⋯⋯
遠程⋯⋯掂都未掂過唔識玩
有冇老手指教吓？
（睇咗人點砌輕弩有裝有武器但只係用嚟打麒麟）
弓係唔係真係咁差？比起弩要子彈覺得弓唔洗理。
會少樣嘢煩唔係啱新仔咩？

打完煌黑之後冇打，今日開返打黑龍，難到仆街

太刀可以看破斬然後即刻上紅刃 識得搵時機其實好簡單
輕弩同重弩咪打屬性彈同通常、貫通、散彈&用嚟逃課嘅無腦撤甲 多數一把槍淨係打一類型嘅子彈

弓好撚勁喎，只係係唔太啱新手用

就係唔太識搵轉咗武打快咗成5分鐘
輕弩做唔到快速reload，打擊感無用melee咁爽。
成日碌吓射吓感覺上好似打少咗好多咁。
輕弩就係冥赤水輕弩無腦撤甲扮忙

損友叫唔好用呃鳩我
本身遠程想用弓，不過唔識點build。

我覺得弓唔算遠程，弓要貼住條龍黎打，如果唔係傷害會好低，所有我先話新手比較難掌握

玩太刀要捉到個節奏，睇清楚條龍做啲乜，一刀一刀咁斬落去，唔好見到動作好似快過啲重武器小小就亂斬
都係要玩多啲同睇多啲片先會知隻game做緊啲咩

弓都無把應該好難做到咁
同隻古龍恥辱做針灸真係好正

遲吓學，加上用哂啲料去升鎚仔、大劍同輕弩。
無乜料升把赤冥爆太刀

冥赤啲武器基本上都過氣 唔好曬心機整

咁大劍鎚仔輕弩果啲用咩好？全部用黑龍？
真心唔知𠵱家唔夠膽打煌黑龍。
係咁搞緊聚魔儲料中

宜家街場成日搵唔到聚魔，好煩

輕弩既話赤龍水輕弩同徹甲都仲算勁既
大劍鎚仔呢啲物理武器可以用猛爆碎龍啲武器頂住先，都係低冥赤武幾攻姐，去到有黑龍武先換走
屬性武器就係用爛輝龍帝王金系列

升挑戰者要沙漠聚魔lv7歷戰炎妃
Google完已經唔想打。
啱啱先打完歷戰黑角

聽聞平日夜晚擺低條曲就會有班自稱小妹既工具人黎幫你開

ps4買咗iceborne
但係ps5 上sony store
唔係叫我download
係叫我比錢買過

赤龍啲武都係等打黑龍換，因為已經打咗翻嚟。
爛輝死都唔出雙刀同弓比我

去內容保存庫度down

只限PS4

平時glt擺曲上嚟 你入去問就有小妹開俾你

成個假期個個扮哂現充，入親gay佬團都係得我自己一個

龍輕弩都好用呀
玩斬裂

點解我未打贏過煌黑龍但係會有破曉的凱旋做

唔係要過咗黃昏先有得解咩

改左？

如果係咁試吓躺套黑龍裝番黎再慢慢玩

PC都有？大約時間係咩？

PS4

未打贏煌黑 但黑龍個前置個隻煌黑5分鐘打撚死左佢

PC呢度唔會有場除非你擺低code可能會有

完感謝幫忙
慢慢升囉

嗰隻得一萬血
正常煌黑5萬幾

今晚有冇人玩pc?

你放CODE
我幫你放過去硬件POST喇

thx

pc:
a3A86K=jJBYN

新版:
738zRwFXH-7y

試下個pro掣先

-1

Ps4 3rkm z77A 8FGD

慘 得3個

準備好星期五試玩了

嚟嚟去去都係3個人 慘

超人棄game

有冇人一齊刷鬥技大會50次

未用過弓， 覺得要係咁手瞄好煩

我以為pc多人d 好耐冇屠龍， 想入pc版

我PS4想打，但要聽晚了

PC 嘅狩獵體驗會流暢好多

係呢度人少啫

PC SOS有時啲街人只係入嚟貓車三次
MR高過我嘅入嚟打MR炎皇都死三次
搞到唔係咁想開，自己一個慢慢打好過

對唔字

唔緊要當初都係當佢Soul like驚咁玩

咩意思？
btw 其實我ps4黑龍都打埋， 但部機壞左 想屠下龍， ps5又唔知幾時先買到

Pc 隨便拎張1060都可以set到穩60 fps 個手感好唔同 未計好多mod可以玩

如果有部唔太廢嘅pc又仲有fd打緊mhw可以入下嘅 而家ib又唔貴

又好似係， 個傷害mod 我都想用 想睇自己輸出成點

仲有咩mod 推介下

我剩係知有傷害mod, 外型mod, 同埋有自創龍mod(但d掉落都好似係原版d野黎？ 會唔會癲到有埋自創武器）

掉落物mod
動作模組mod
由最基本嘅簡易jr
到可以將拔刀龍之矢改做金獅嘴砲
自創武器都有 但難搵啲

黑龍打左5個鐘街場無場過到

班人10分鐘就死撚哂5次

俾個code我
一齊打

SOR

今日打街場藍火都過到

又係你, 雷少陣得唔得

有更新
唔知up左d咩

修正套用Ver.15.10後，如在遊戲主機處於離線狀態時遊玩，交貨委託將從清單上消失，導致無法達成委託的問題。

交貨委託已從清單上消失的玩家請嘗試在線上狀態下遊玩，交貨委託將會重新出現。
另外，只要套用此更新，即使在離線狀態下遊玩亦不會發生以上問題。

為玩家帶來不便，我們深感抱歉。

打爛輝龍要執掉落物，
但係佢成日同啲子彈一齊掉
行嚟行去都係執子彈先真係好煩

我係拿拿淋執完子彈行個圈等佢跌返出來再返去執，唔知有冇其他方法

個人扯少少西fing粒石過隔離

執到奇面仔飛刀仲煩

Sor lor

無，可能新手唔識真係好煩
BTW 有無咩爛輝龍武器係要留？
留咗帝王冰雙刀&麻痺操蟲。

帝王果set都要留，我刷左好耐都冇冰同火雙刀

火雙唔係冥赤勁啲咩？
見到佢啲咩屬性大劍留嚟做乜？
大劍果啲唔係高攻就得？
雖然我見有帝王都會留一把
不過我未試過有帝王火雙刀

大劍槌玩物理唔洗留

玩屬係帝王set，因為多左個屬性會心

我都係跟佢提議留邊款

明白再去刷過

如果你打左好多素材其實可以直接搵阿婆換
天票換玉再鍊武器

改既其實係local既外觀,換個檔咁就得,
例如我自己將火龍既外觀換左做FGO隻玉澡前,重有D女僕裝呀,校服裝呀之類,重弩換左做大炮,輕弩換左做m16咁
改既其實全部係你自己local野黎,人地睇唔會睇到,只會睇到原裝
你甚至可以將大團長同金獅子互換
所以你刷既大團長當然只會掉落金獅子既材料比你

好耐無玩,有無PC

你開就有

MbMjw+vbkZ!Y

五分鐘後入

MHW離完成歷史任務進入最後倒數
Btw新手比金火打撚到仆街 有咩建議

唔好俾佢打撚到

好難打 哭撚左

PS4? 要幫手嗎?

Solo多陣先
多謝巴打

點解e家先倒數 唔係完左好耐喇咩

用打到雷屬彈嘅輕弩 / PS4有風暴槍輕弩
射到不要不要

撤甲流

Monster Hunter 一月特備節目

[url]奇怪龍[/url]

已成過氣超人棄辣殺game喇
去rise個post啦

電龍就電龍啦，而家叫奇怪龍，我都懷疑過係咪新怪

電龍係另一隻喎
叫開FuruFuru

下？呢隻以前2g係叫電龍

從來都冇正名過係電龍
電龍係x封面龍

MHX有另一隻電龍

傻閪老屎忽自己幫人改名就當係

咁寸 下集mun走佢

或者玩開iso漢化

巴打識野，以前psp iso漢化叫電龍。估唔到呢到咁多人連呢樣都唔知

因為好多人都唔會玩漢化,包括我

玩iso 就咪撚咁大聲啦

Anyway,フルフル改名做奇怪龍係有根據既
根據官方設定,フルフル屬於竜盤目竜脚亜目奇怪竜下目稀白竜上科フルフル科,同屬奇怪竜下目仲有毒怪龍(竜盤目竜脚亜目奇怪竜下目毒怪竜上科ネブラ科)
但點解フルフル用下目做俗稱,而毒怪龍就用上科做俗稱,你就要問下capcom了,我自己就覺得叫稀白龍好聽過奇怪龍

係咪真嫁 飛機杯都出埋

最緊要有牙

有埋微電流

用撚埋D支那翻譯好似執到寶咁

其實唔洗iso漢化以前就咁華人社區都係叫佢電龍, 就等於紅黑龍都係講下講下就變左共識咁叫但人地原本冇咁既名
無論如何而家改口叫奇怪龍啦, 雖然我都係鐘意叫夫夫cute d

咩料咁旺

騎住打雌火
幾得意

聽朝有冇人幫手破黑龍處，打街場打到想死

公會宮殿弧弓 (水 360) 即係點?

解放先有屬傷

我都未過到

一齊等巴打幫手

code?

超人棄垃圾驚冇人玩

4Qew whCn dsKy

屌我要今日遲少少先得巴打們有冇時間啊

Sorry巴打，輸左

唔好射救難
打唔夠屬傷

點解巴打咁勁，咁快就過

我仲不停食藥

呢隻少血d

破曉的凱旋，係咪比較容易少少？

打到我隔肋底出汗

係
黑龍前置任

我ok，打到下晝

終於大技唔駛死，好感動😹

正趕緊返去

Coming

capcom幾時先肯出MHW2
懷念每日起身打高清怪捉小動物既日子
Fall guy打到50lv都未等到就仆街

2023年尾

屌咩，仲有3年
小妹等得，教練都未必等得

3年 小妹都變大媽 過去隔離玩Rise喇

迫自己眼退化做任豚？不了
見到啲道具icon變到2G年代咁
已經唔開胃

4Qew whCn dsKy

請問有無巴絲得閒，帶打極限爆碎

隻碎龍鳩咁高，好難斷尾

又走唔停

隔離post啲人好撚惡

其實眼痛都冇所謂，但連登個rise post根本平台post黎，個地極度濕滑，彈下隻game就發哂茅圍攻

第一次覺得Gaylo 先係好伴侶

果個post讚吓world都俾人圍攻啦
唔好話彈rise

咩叫第一次

個邊啱啱開始姐，個驚都未正式上線
無認真討論同研究都正常

不過任豚係有少少思覺失調
成日有被迫害妄想症就真既
psp，fps呢啲禁語一提就起鉗

之前都有個研究，switch同手機驚玩家
平均智力係低啲既

PC最高

海綿大叔又扮女人又唔記得收埋支炮

真係唔玩？
冇你班gaylo樂趣少好多囉

學人咁多嗲
繼續去逗陰跳你既開心舞啦

一提mhw 就會比人開波

gaylo都有好多人玩mhr
有Emma同椒鹽一眾有鳩絲陪你

幾年前中過3ds伏，小妹真係不行了
2年半後MHW2見

3ds真係俾狗玩，奶mon距離打機不如奶女
switch係好d既，駁電視，觀賞距離跟足國際標準既話，還可以免強接受

俾心機

睇人gameplay，mhr打怪畫質都接受到
起格又無既，係啲怪外表材質都係舊世代feel
但見到啲道具icon，血bar，耐力bar，個鐘
有種莫名既2G感，好老土好懷舊

個人原則：一蚊都唔會再俾老任賺

依位叔叔真係好憎老任

珍小妹都係收收皮積積福好了

然後啲人就會話你窮

個集會區最多得4條友 小妹都霸左兩個位啦 加埋教練啱啱好四隻腳小圈子

要不是老任呢啲垃圾廠搶咗mh去做
遊戲唔追求畫質，迫啲任豚眼退化或者先天已經係
連機硬件，系統都hea過人
個垃圾eshop系統直頭唔撚想講
無老任，psv會一直出mhp系列，唔洗執
mhw會更早面世
mhw2接mhw棒最多咪等一年

小妹ps4買齊色齊型號方便襯傢俬又大大講咩

Rise去返rise討論得唔得

教練話，你血統好，就過年勤啲做人
mh幾年後啲新血就靠你
一支足球隊唔夠
要滿一個集會所

輸到累，熄機休息

唔知肺炎是咪真係買switch

今晚8點零，我會掛住glt，睇下可摸耳一齊玩

其實即使係呢邊定果邊都總係有d平台玩家
係睇得出有某D人係偏心盲反/盲撐
畫質黨/索索咬人就唔係第一日既事
而挺任既比人咬咁耐可以反擊就踏到盡
呢d野由十年前公佈3g轉平台就開始係咁, 而最慘就係隻game永遠比人當做大戰平台

班任豚個個都有玩mhw好似係
出係邊咪係邊玩

ching最後有冇裸裝屠黑龍
有嘅話想睇下

有冇人要刷鬥技大會50次

果時出撞正幾日連假已經裸跑左
但用兵器打同果種引扇火既打法其實冇咩好睇

買左 琴日同E字頭打

以前有睇過你裸溟波王煌黑
想睇埋 有冇link

e字頭好似改左名唔再叫e字頭

S字頭 好唔習慣

你search加個裸字就有, 有隻連豬
我果d自娛自己做個record, 你要睇裸睇其他啦大把人快過我

好啊，晏啲見！

揾到了 算了咗個心願 thx

你睇裸睇佢啦, 佢之前mhw香港冠軍狩王黎

純粹以前有睇開想追埋個結局
一直冇睇黑龍片等
原來已經打咗幾個月

可唔可以Carry埋我

遲下求carry

仲洗唔洗幫手

好啊，約左巴打大約8:00上線，一陣見

我琴日打係咁貓應該要重新練過所有野

依加係咪冇野團冥赤/絢輝？

啱啱先開番ps4黎玩，單人唔識打依兩隻

多虧了你 幫大忙了！

冥赤，我都未打過

上youtube睇下攻擊模式先

未打過赤龍? 用風暴鎗同赤龍水弩打啦

我淨係識用大劍

1001

咁我點算

大家幾點ready？

8點未返到
整親隻腳睇緊醫生

我開緊機 等我2分鐘

依家打?

950

點解碎龍咁恐佈

最後超大範圍

死火，我唔識喺game入邊打字

長㩒pad 再㩒多一下開keyboard

謝謝！

終於返到屋企

glt
3p2J xr42 jnKC

巴打，你過唔過黎依邊？

3p2J xr42 jnKC

個code一樣架

呢度無人記得你呢啲老屎忽㗎啦
唔買ssd，都乖乖地買部switch做任豚

又柒左

又話轉哂rice?
垃圾古董驚都咁旺場

好好玩啊

唔緊要 我地好包容的

今晚第一次JOIN GLT，好開心

贏到爆碎

黑龍，等我睇攻略片，做功課先

黑龍之前你應該有其他嘢要打定係真係想直挑黑龍？

有個朋友話開黑龍任，佢話時日無多，盡幫手

但我都捱唔到救援

街場破左處

但係要單挑打一半先

事前無準備，抵輸

反而大家等我，嘥左時間咋

勁啊，巴打！

不過要刷巴打未破？不如一齊打

其實好易，你裝備唔靚，用砲會快好多，帶砲術師2級，食貓砲飯，睇片記下位，著隱身衣落去打砲，中哂打一套，你gs行113，仲可以上埋頭撞

做左呢set佢果頭近架喇，打左出黎聽晚同你刷滿套裝佢啦

如果你冇撞爛支砲，貓2，3次之後，又可以著隱身衣落去打砲

好，我盡快

一陣晏些試下

今日下午我可以

大劍同盾斧當返mhw咁玩，其實唔難

有冇ib畢業團屌隻煌黑壓制唔到既是咪中左bug
比佢打撚到仆街全場淨係跑黎跑去補血

入唔到

冇人所以收左皮

玩左幾次隻MHR
係個電腦mon放大玩發覺隻泡泡龍d動作太多mhw既dejavu
首先係泥魚龍係水入面既轉身
屍套龍企高再向下撲
之後ib水炮車古龍招高壓水槍
仲有final boss黑龍招弱化版540轉身（d火變左高壓水線）
路過仲見到有隻怪啲動作好似浮空龍
諗到再講
Btw,MHR斬斧係咪冇得上車？

官方從來無講過furufuru叫電龍

pc?

一齊打6WWu kEQ6 cLX6

thanks

我都係咁話可唔可以glt自己開個post

好似之前單capcom資料外洩個黑客爆料
Mhw PC遲成半年幾出賣得仲多過PS4
5.7vs5.5(百萬）
但係PC總共賺嘅錢好似冇PS4咁多
全部機計晒
淨係MHW銷量16.4百萬
MHWIB就小一節
但都有太約6百萬

利申：ps4版

頭先打黑龍唔該哂各位巴打你地都好勁

武肺單人carry

頭先打黑龍，有條友搭咗最後一班貓車後企喺camp食花生，我仲諗住等人齊先用繩索，等咗幾分射埋龍擊槍都唔撚落嚟，咁撚無品都有，真係o咀

Sor
我驚又死多次所以唔敢落黎

多虧了你 幫大忙了

好撚勁

我好似都見到

岩先街場同一條友貓哂三次 都幾撚好嘢

咩任

重有人未識打黑龍既咩

試下耐火推到20以上/貓貓裝守護大盾/插砲手珠慢慢玩砲

有邊個未試過最兩貓三貓最後貓，死咗咪再開過

藍色雀仔同埋飛天水母點解都係唔出

打咩

要打乜都得 趁仲有ga y lo

大水母可以試下激金個活動任，聽聞依個任易啲出
喺左下個camp出發(好似係5區), 跳落去前望下山頂，可以望到有冇大水母
順路可以去捉埋金猴

捉咗死馬騮 而家試下先

藍歌聽聞溟波王任機率都高 珊瑚有幾個位置會出 你search下

過幾日放假先再搞 幾隻野自己都搞咗四五個鐘

貓飯食生物博士 探索飛嚟飛去刷都得（你唔貓車 唔翻據點 個飯技能唔會消失）

即係唔同營地係咁飛，？

森林飛珊瑚 珊瑚飛荒地 荒地飛冰原 如此類推
藍歌森林樹頂同11區後面機率都高你聽聲會聽到

水母捉左成個月先補到

藍哥上星期捕左幾次捉到，宜家爭聚魔果幾隻挖地鼠

終於刷好黑龍裝了

淨係load圖都load半日
水母好似夜晚先出 等啱時間開個冰原任見唔到水母就重置食生物博士再開 可以慳返啲load圖時間 唔想嘥餐券就SL大法

而家全部搞掂晒淨係差隻水母 白金

食生物博士無記錯嘅話我5次以內解咗 祝你好運

已經絕望了 慢慢嚟

有冇師兄可以幫手過黑龍
玩左好耐仲未破處

7DrP 6mpb RCjG

第二階段都未到就2貓 要你企camp再搵3個大佬幫手先過到

我啱啱入你地就走左

多謝啱啱有位巴打幫手打
但係我太廢係咁輸

我再練下

夜晚開應該有好多機佬幫拖

夜啲睇下glt有冇人 聽講有把武肺大刀好勁

開定先啦gaylo棍，趕緊返去

有港姐幫你吹風壓效都過癮啦

glt 真小妹閨房派對
7aYy Pkwn 6pBa

被武巴carry過超勁

真 我都係比佢carry

返夜仲諗住隻死人水母 聽朝返到去又要繼續

成班gaylo等嫩屎忽既出現，最後都係互相格劍收場

小弟有幸畀jpo哥 carry

終於齊公義
糞g

終於搞掂咗 食咗飯企左係個山 等咗兩個夜晚搞掂咗

原來齋等都有

其實我計過數應該係九個字一個回合 校咗鬧鐘 瞓覺 起身見到 而家瞓唔番

齋等痾完屎返黎就有

垃圾驚就黎推到爆po

終於打完主線 但係唔想玩了

點解？你打咗煌黑同黑龍了？

好任要清 world清哂但有啲仲係藍色
打完大地xx龍 有排都未打煌黑 黑龍

好多

我卡咗係煌黑

呢度啲人對煌黑情有獨鍾

點解

打完主線先係開始

我玩PC唔係PS4

刷珠 刷素材 合裝 清任

我以為佢扮緊二號機

有冇ps4巴打幫赤冥，一個打唔過

去人哋啲16人場3-4隊一齊打。
好似唔係比你一個人打

如果夠人我join

好似出左單人血量

擺低code可能仲有人幫你打

Solo咗幾日有啲心灰意冷但係聽講SOS重衰

巴打carry最勁

自已唔死比佢出2次大技之後就係唔夠傷

你唔夠攻

巴打玩咩武

有冇師兄可以幫手過煌黑
打左好奈都過唔到 我p4版

曲?

388C 2FuQ MXzj
唔該曬巴打

唔該曬巴打

單人用煌黑弩洗腳洗到時間夠都唔死

用風暴槍呀嘛

先雙刀用貓偷料。
之後打過前置好彩有比翼。
之後第一次用煌黑輕弩冰火彈咁打。
打咗三日半啱啱solo過咗

煌黑打差唔多4日我諗我黑龍打重耐
重要無斬擊斧得鎚仔

整把赤龍斧炎妃裝打住先囉

新手用都未用過
要由頭學起，等我用鎚睇吓條龍啲技先。
睇Youture話要爆4角拎眼。
無斬斧應該十世都打唔到佢果條咁高嘅角

慢慢啦 練下技術咯 反正黑龍係final boss難打正常

慢慢練習啦 咁先有成功感

唔係一定要用斬斧嘅
其他武器只要把握多d黑龍倒地同出扇型火時機集中輸出頭部都一樣可以爆頭

重有歷戰王冰咒
𠵱家先得三件重差一件先有拔刀大劍。
本身想用拔刀大劍打黑龍，
但係打咗一個星期打唔贏4次轉咗鎚仔

當試吓新武器
睇完片發現好多場內輔助又可以用回家玉。
好過煌黑

本身想用大劍，所以搵到段片教點打
之後比我發現佢重有教你點偷成套黑龍裝翻嚟
等我實驗吓先

其實如果係ps4既巴打，有乜過唔到可以約下夜晚glt，d 小妹好多時轉左去mhr果邊苦練，要有人等幫先返黎

有幾晚日間見到有人要幫，夜晚d小妹浦哂頭，點知一個嫩春袋都冇，成班小妹鳩fingfing左成晚

小弟係一個PC嫩春袋。
試咗陣斬斧一陣開始偷黑龍料

我都好想有人幫下 打煌黑打左幾晚
係琴日好彩有巴打幫手先過到 之後自己再打都係收皮

完成咗之後要去節日任果個，
重會轉跟日子轉開場屬性
應該一排都唔會再打

好冇癮打到 出埋啲裝就算數 出到既話

團火俾黑龍整熄左

咁Q難打

同埋聚魔之地真係好趕客

煌乞一對一拍拖ok既

黑龍1拖1既話要企camp

直程無開驚

俾心機啦
5貓玩砲，開不屈徹甲，好易過phase1，過到就可以叫救難

勁多武既客制料卡住係聚魔